Tänasel päewal andis Käenda mõisa päris Herra Kraf von Mannteufel oma järel nimetud peremeeste ja saunameestele üles. et kes oma kontraktid ei lase kihelkonna kohtus kinnitada, se peab Jüri päewast oma 1887 oma koha pealt wälja minema.
Nimelt:Peremehed.		1			Waino. Jüri Kuusberg		2			Kudri, Jaan Hindrea		3)			Je, Jaan Lintberg		4			Mardi-Jüri Pilenberg		5)			Mäe Jaan Koppermann		6			Juhani Jüri Rabenbaum		7			Kõrgema Carl Patsner		8			Mihkle Carl Mendel		9)			Kuriso Jaan Wilmann		10)			Soone Prits Seilmann		11			Moodre Madis Andresson		Saunamehed:		1			Männi Hans Habermann		2)			Raba Carl Mühlmann		3)			Tõrmaso Saun Kustas Mesner					Mart Pappiaru					Loego Jaan Rekat					Perna kännu Hans Lintberg		
Üles andmine sai seaduslikult kuulutud
Kohtuwanem: Jüri Pilenberg XXXI kõrwamees: Kustas Mesner XXXII asemik: Jaan Wilmann XXXKirjutaja Kirschbaum [allkiri]
